这种轻松意味着创作者通常有多个领域，创造了一个设计技巧和艺术的亚经济体。抗议互联网建立在单页网站上| Tanya Basu | 2020年8月27日|麻省理工技术评论
Cellebrite表示，通过发现目标智能手机中的漏洞并加以利用，它可以“轻松解锁设备”。以色列电话窃听公司面临法庭对香港销售的斗争帕特里克·奥尼尔2020年8月25日麻省理工学院技术评论
报告称：“根据州法律，公司可以很容易地注册成立，而且通常对公司所有者或活动的信息要求很少，这引起了人们对缺乏透明度的担忧。”。联邦检察官已将史蒂夫·班农（Steve Bannon）的阴暗非营利组织纳入他们的视野中，由叶加内赫·托尔巴蒂（Yeganeh Torbati）于2020年8月24日出版
与面罩不同的是，面具会从耳朵上脱落，户外跑步者和骑自行车的人在经过偶尔遛狗的人或其他慢跑者时，可以轻松地拉起发福者，然后在独自一人时再次拉下发福者。不要放弃你的事业|凯瑟琳·埃伦·弗利| 2020年8月12日|石英
一名球员轻松地运球越过防守球员的传球也会略微上升。太阳队和小牛队本不应该让我们感到惊讶……但我们没有看到t.J.沃伦的到来|克里斯·赫林（克里斯·哈林）。herring@fivethirtyeight.com)2020年8月5日第五届第三十八届
在亚利桑那州炽热的沙漠里，一切正常，家庭生活，安逸。李·马文的自由帷幔微笑背后的故事|罗伯特·沃德| 2015年1月3日|每日野兽
目前，该协议将放宽旅行禁令和贸易禁运，并使美国人更容易在古巴做生意。古巴是盗贼政府，而不是共产主义者|罗米娜·鲁伊斯·戈里耶纳| 2014年12月19日|每日野兽
这项协议将大大放松旅行禁令和贸易禁运，并使美国人更容易在古巴做生意。最新进展：古巴禁运| Nina Strochlic | 2014年12月18日|每日野兽
人类历史上从未有一个国家如此轻松地完全主宰过世界金融。第一次世界大战如何制造大屠杀| J.P.O'Malley | 2014年11月21日|每日野兽
自从2008年我和她最后一次坐在一起以来，她看起来更平静、更自在。安妮·伦诺克斯根本不在乎你怎么想| Itay Hod | 2014年10月21日| DAILY BEAST
在外界条件不太有利的地方，几乎所有的英国物种都可以在玻璃下轻松生长。如何认识蕨类植物Leonard Bastin
看看坐在教堂里的女士的安逸和优雅，她坐在河岸上，桃金娘树下，膝盖上放着吉他！将死|约瑟夫·谢里丹·勒法努
特里桑极度不安，他的脸也失去了习惯性的多姿多彩。圣马丁之夏|拉斐尔·萨巴蒂尼
通过这种方式，它将比现在受到更少的冒犯，更容易受到良心的谴责。菲律宾群岛，1493-1898年，第二十卷，1621-1624年
乌利亚说，当其他士兵在前线吃苦时，他在家里寻求安逸和快乐是不光彩的。上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德